究竟慈中元氣啲壽司轉左幾多日冇郁過？

放咁耐唔會生蟲咩?

128 維園見

一路郁緊 啲蟲鑽黎鑽去

唔係為咗食蟲咁去元氣把撚呀

同意
元氣嘅主菜係蟲
飯同魚生係配菜